Billie Eilish 17歲爆紅,淨值6百萬美金|一萬小時定律|善用父幹|發掘自己的槓桿技能

Billie Eilish 17歲爆紅,淨值6百萬美金|背後成功方式可以參考?|一萬小時定律|善用父幹|藍海策略,不跟規距|發掘自己的「槓桿技能」

跟Billie Eilish「怪奇艾莉」上一堂|一萬小時定律|善用父幹|藍海策略,不跟規距|發掘自己的「槓桿技能」

一萬小時定律
Billie Eilish出生於加利福尼亞州洛杉磯，母親是瑪姬·拜爾德，父親是派崔克·奧康奈爾，他們都在娛樂行業工作。作為愛爾蘭以及蘇格蘭的後裔， Billie Eilish於成長於洛杉磯的高地公園。她年幼時在家上學，並於8歲時加入洛杉磯兒童合唱團。11歲時，Billie Eilish和為自己的樂隊創作和演唱的哥哥菲尼亞斯·奧康奈爾一樣，開始嘗試自行創作
父幹
藝術世家實力派
生於洛杉磯的 Billie，媽媽 Maggie Baird 是一名音樂家，爸爸 O’Connell 是一名演員，從小深受藝術與文化薰陶。受年長四歲的音樂人哥哥 Finneas O’Connell 影響下，她不僅 11 歲就學懂譜曲寫詞，兩人後來還聯成為音樂夥伴，一起創作、一起表演。

比莉的哥哥菲尼亞斯在幫她製作音樂的同時，也會合作作曲作詞。她表示與她一起在現場表演的菲尼亞斯是她在製作音樂時的夥伴。 比莉和她哥哥表示他們「喜歡完全的構出概念並為其塑造角色形象，我們很喜歡這種十分虛構的歌曲。」比莉也表示他們合作的一些歌曲派生自她與她哥哥的經驗:「很多時候我們兩個會同時經歷感受同一件事，所以這些歌算是他與我的經歷的混合物。其中有很多都是虛構的，也有很多是真實發生的，這比例大概是一半一半。」

兄弟是先天的朋友,朋友是後天的兄弟
=/=錢
知識/技能/資源/經驗
反面教材
燈神,掉轉做

不賣萌的怪奇少女
多數 17 歲少女偶像，要不 Sell 青春、Sell 可愛、Sell 純情，Billie 卻偏偏走「怪奇」路線。今年 1 月，她與日本國寶級藝術家村上隆登上美國《Garage》雜誌封面，選擇以詭秘的「三頭人」造型示人。

槓桿技能
可leverage
marginal cost near zero

乜水 夠iu紅嗎

Off topic

升球大戰

slim thicc Eilish

冇咩聽過韓文歌有冇好介紹? 研究下都好

個唇咁厚 一個含得好舒服😌

Youtube打iu 首首精品

聽IU唱廣東話歌先我都係咁樣先開始聽IU

You & I
Friday
Not Spring, Love, or Cherry Blossoms
Palette
BBI BBI
Blueming

點解佢會識廣東話咁勁?！

做愛一定好正
Punk lin sure

其實佢幾靚

睇晒都唔知關 桿杆 一萬小時 呢啲咩關係
睇完無得著 你整理下自己思緒先啦
盲目睇成就無用

皮膚白白淨淨

覺唔覺得Billie Eilish 呢條友唱歌好難聽

夾腸應該一流

對波大到仆街
有冇I cup?

關乜撚一萬小時定律吖....
佢老母喺荷里活做咗30年茄哩啡
就算唔係靠人脈，都肯定教佢行少好多冤枉路...

夠我地音樂奇才章魚城勁

有買佢隻碟，真心唔識欣賞呢個世代嗰啲音樂

即係買左佢隻碟先唔識欣賞佢啲歌

係

其實我唔識欣賞佢d歌 但身邊d人好鐘意 真心唔明

Who is iu?

唔好扮啦 上得連登邊個唔識iu

佢止唔止...六百萬咁少....

上連燈就要識d薯仔？

佢正經唱歌好聽 又冇宣揚黃賭毒錢 又有波 係edgy 左d 曲風偏d

Billy English

吹捧出嚟啫

Mr Beast 20歲爆紅,淨值過千萬美金|背後成功方式可以參考?|一萬小時定律|善用父幹|藍海策略,不跟規距|發掘自己的「槓桿技能」

肥媽有話兒既原唱

嗰個係sia

Youtube 20分鐘有啲長

係喎7左tim

大奶奶

你淨係睇對奶是不對的

jimmy

有得比？

我比較想睇mr beast多啲

我識欣賞

佢地第一首歌係ocean
upload左某一個音樂平台 第二日爆紅先有經理人搵佢
音樂真係好講天份 你有天份同興趣自然唔介意花一萬個鐘
同埋佢地d歌算有創意 加左好多唔同既音效mix出嚟
記得有首歌用左紅綠燈同電鑽mix出嚟
呢家咩9音樂唱幾句加d edm就算
悶到仆街 所以佢地紅係有原因

屌 個個凈係識Billie Eilish
佢呀哥先係勁野呀
冇佢呀哥 佢邊有今日呀
可惜既係個個人都只係識Billie

完全唔識欣賞

thicc

想吊

好撚正

who is IU ??? 佢紅過IU 好多
都話連登仔好多連英文新聞都唔會/唔識睇

好撚正喎

愛爾蘭後裔屌打左大部分賤種香港人

識貨

想同佢做愛

應該係佢啲style唔啱你姐佢啲style係有啲特別嘅

其實鬼妹黎講佢算樣衰

個樣起碼27

真心講句，以全球計人地確實紅過IU 幾條街

J爆finneas

巴打聽開咩

好大波
想同佢做愛

kat denning

食好多毒，個樣

主唱歌手永遠都係紅過其他位置架啦

有無人鍾意聽everything I wanted

鬼妹老得快但係奶多人不怪

屌唔怪得之覺得佢咁熟口面

佢兩個可以拍劇做姊妹丼 白滑真美巨乳

個人覺得佢大佬先係有talent個個

可惜大部分人都係focus係個妹到

你其實都可以叫父母同你講下打工30年嘅心得..

平時上台d衫完全睇唔出咁有肉地